【青衣半導體公司】8月5日罷工

各位巴絲快d出黎表態
影響更多其他同事

放返條TG link係到先

幫推

W.K.Lee

仲有Alex

支持

光復香港 時代革命

K

share左比你既同事未

Hello

有冇人send email比全公司？

終於有post半導體界全香港好似得。。。

好感動
我以為得我一個人會做...

都過左5.30🌝

Pish

大家幫幫手share比同事

推

因為Ching我先搵到舊post
傾傾下先開新

根據我的經驗，公司真係好多港豬

就算香港人都好多

asm?

緊係啦

齊撐罷工
前線手足願意犧牲自己前途甚至揾命搏，如果連罷工一日對抗暴政都唔肯 點對得住佢地